大家樂近排韓國石頭飯好正喎

仲有脆雞芝士石頭飯

原條鰻魚石頭飯

admin可唔可以block左佢，好撚煩